啱啱睇東張西望個細路幾好笑

細路: 買咗盒模型(exia)

記者: 呢度買平D定出面買平D？

細路: 出面

記者: 吓，咁點解仲係呢度買

細路: 無，因為黎動漫節咪買下lor

年紀細細已經有咁既覺悟

做水魚既覺悟

睇嚟個細蚊仔都識互相理解

Innovator

好成熟好MAN

係屈老豆老母做水魚嘅覺悟先啱
入動漫節叫老豆比錢嘅成功率一定高過係出面

你又幾啱喎

個細路有幾細？
00都成十年前

同我去行年宵食魚旦飲維他奶ge態度一樣

由細睇OO大

我有個親戚得幾歲都買wing zero砌啦
唔通睇過先買得咩

上網睇咪得，0079都有得睇

終於搵到幅圖

幾好笑